有無試過同PTGF 買相?

IG 見到有好多PTGF 賣裸照, 但又有人話俾左錢之後條女深潛, 有無巴打中過招?

有次差啲買左，睇完佢張sample原來係啲台妹流出相好彩無比錢